裝修問題

康和式居屋
如果廁所廚房拆哂重做，
約30尺廁所造企缸、防水、鋪磚、潔具
約50尺廚房重造廚櫃、檯面、重駁來去水位及鋪磚

大約要幾多錢

搵師傅度呎啦

未咁快收樓，但想有個預算先

可以約莫報個價俾你 tg: MannaDesign

巴打唔介意既tg揾我講下details, 初步比個價同range你先
tg : @Amchattgt